[612-929 黑警屠城罪行GIF集合] 如果我地退縮，死去嘅朋友唔會原諒我地！

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

902：

903：

907：

908：

915：

915-923： 圖呢屌你！快啲放上嚟！

925：

928：

唔好再講咩不要被仇恨支配
血海深仇，忘記嘅仲係人？！
即使獨立調查搵到兇徒，現有刑法都完全唔足夠懲治佢地

雖然已經傷亡慘重，但如果我地而家退縮嘅話，我地死去嘅朋友唔會原諒我地！

而家唔係傷心嘅時候
101碌人情卡叫全世界出嚟

原來打錯928，應該929先啱